{
    "question": "Sikap kita apabila ada guru yang kendaraan nya hanya sepeda sedangkan kita naik sepeda motor adalah",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>siap kita seharusnya memberi salam ramah sopan dan tidak seharusnya kita mengejek guru kita sendiri</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena seorang guru adalah orang tua kita ke 2 di sekolah di yg sudah memberikan ilmu kepada kita dan sebaik ny kita haruslah sopan memberi salam kepada guru</p><p></p><p>semoga membantu ya(:</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tolong-bantu-ya-20-poin-nih-sembarangan-jawab-gw-report-479",
            "question": "Tolong bantu ya 20 poin nih\r\nsembarangan jawab gw report !\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Terjemahan</strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>Arab</strong><strong>\u00bb</strong><strong> </strong><strong>Indonesia</strong></p><ul><li>Baca Al-Qazan untuk mencintai \u00ab</li><li>Al-Qur&#039;an menegaskan bahwa dia mencintai Ahmad.</li></ul><p><strong>4</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Terjemahan</strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>Indonesia</strong><strong> </strong><strong>\u00bb</strong><strong> </strong><strong>Arab</strong><strong> </strong></p><ul><li> <strong>Saya pergi ke </strong><strong>perpustakaan</strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>\u2193</strong><strong> </strong></li><li>\u00bb \u0627\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0630\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u0629</li><li><strong>engkau dapat membaca majalah di </strong><strong>perpustakaan</strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>\u2193</strong></li><li>\u00bb \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0642\u0631\u0627\u0621\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0644\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u0629</li></ul><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "munculnya-para-nabi-palsu-terjadi-pada-masa-pemerintah-khalifah-797",
            "question": "Munculnya para nabi palsu terjadi pada masa pemerintah khalifah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada zaman Khalifah<em> </em><em>abu</em><em> </em><em>bakar</em><em> </em><em>Ash-Shiddiq</em><em> </em><em>Radhiyallahu</em><em> Anhu</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>diantara nabi palsu yang ada di zaman Khalifah abu bakar Ash-Shiddiq Radhiyallahu Anha yaitu <em>Musaila</em><em>m</em><em>a</em><em>h</em><em> </em><em>Al </em><em>-</em><em> </em><em>ka</em><em>d</em><em>z</em><em>a</em><em>b</em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Abu bakar As Shiddiq</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-dari-baaa-adalah-689",
            "question": "Arti dari \u0628\u0627\u0639 adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Terjual</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>\u0628\u0627\u0639 :Terjual </h3><h3>Artinya Terjual</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seseorang-yang-memiliki-harta-yang-melimpah-dan-digunakan-sebagai-972",
            "question": "seseorang yang memiliki harta yang melimpah dan digunakan sebagai alat untuk mencari kebahagiaan yang Hakiki yaitu kebahagiaan akhirat Pernyataan di atas merupakan bentuk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>SODAQOH / INFAQ</p><p>Penjelasan:</p><p>INSYA ALLAH </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berhasilah-bagi-siapa-yang-bersungguh-sungguh-terjemahkan-ke-dala-715",
            "question": "Berhasilah bagi siapa yang bersungguh-sungguh Terjemahkan ke dalam bahasa Arab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u062d\u0638\u0627 \u0633\u0639\u064a\u062f\u0627 \u0644\u0645\u0646 \u064a\u0642\u0635\u062f\u0648\u0646 \u0630\u0644\u0643</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "43-bentuk-perhatian-departemen-agama-terhadap-masalah-pendidikan-303",
            "question": "43. Bentuk perhatian Departemen Agama terhadap masalah Pendidikan diawal berdirinya adalah ....    A. Mendirikan Sekolah-sekolah Agama\r\nB. Merubah Kurikulum Murni Agama Islam\r\nC. Mengajarkan dengan Kurikulum seluruh Agama\r\nD. Menganjurkan untuk membangun Pesantren-pesantren\r\nE. Menganjurkan untuk merubah Pesantren Tradisional menjadi Modern\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Mendirikan Sekolah Sekolah Agama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-cara-membaca-hukum-tajwid-idgham-bighunnah-adalah-a-tidan-960",
            "question": "1. Cara membaca hukum tajwid Idgham Bighunnah    adalah ...\r\nA. Tidang berdengung\r\nB. Berdengung\r\nC. Panjang\r\nD. Jelas\r\n2. Cara membaca bacaan Idghom Bilaghunnah adalah\r\nA. Jelas Nyata\r\nB. Samar-samar\r\nC. Tidak berdengung\r\nD. Berdengung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. B. Berdengung</p><p>2. C. Tidak berdengung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. Bighunnah artinya adalah dengan berdengung</p><p>2. Bilaghunnah artinya adalah dengan tidak berdengung</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>1.d</p><p>2.a</p><p></p><p></p><p>*penjelasan* </p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-thawaf-yang-dilakukan-ketika-jamaah-haji-baru-tiba-di-mekkah-d-395",
            "question": "8. thawaf yang dilakukan ketika jamaah haji baru tiba di mekkah dinamakan thawaf \u2026. *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Thawaf Qudum </strong></p><p></p><p>Thawaf yang dilakukan Pada Saat Tiba di Mekah adalah Thawaf Qudum atau tawaf kedatangan. Tawaf ini wajib dilakukan oleh pelaksana haji <em>ifrad</em> atau <em>qarin</em> saat tiba di Mekah atau saat memasuki Mekkah. sebelum melaksanakan wuquf. Bagi pelaksana haji tamattu\u2019, thawaf ini tercakup ke dalam tawaf umrah.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "huruf-qalqalah-kubra-terjadi-apabila-a-berada-di-akhir-ka-993",
            "question": "Huruf qalqalah kubra terjadi, apabila ... *    a. berada di akhir kalimat\r\nb. berharkat kasrah\r\nc. didahului harkat kasrah\r\nd. berada di awal kalimat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p></p><p>Berharakat sukun di tengah kalimat</p><p>itu yg terjadi di qalqalah kubra.</p><p></p><p></p><p>SEMOGA BERMANFAAT....</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mhmod-talb-fy-almdr-332",
            "question": "\u0645\u064e\u062d\u0652\u0645\u064f\u0648\u0652\u062f\u064e\u0629 \u0637\u064e\u0627\u0644\u0650\u0628\u064e\u0629 \u0641\u0650\u064a \u0627\u0652\u0644\u0645\u064e\u062f\u0652\u0631\u064e\u0633\u064e\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064f\u062a\u064e\u0648\u064e\u0633\u0651\u0650\u0637\u064e\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0650\u0633\u0652\u0644\u0627\u064e\u0645\u0650\u06cc\u0651\u064e\u0629 1 \u0633\u064f\u0648\u0652\u0631\u064e\u0627\u0643\u064e\u0631\u0652\u062a\u064e\u0627. \u0639\u064f\u0646\u0652\u0648\u064e\u0627\u0646\u064f \u0628\u064e\u06cc\u0652\u062a\u0650\u06be\u064e\u0627 .... \u0633\u064f\u0648\u0652\u062f\u0650\u0631\u0652\u0645\u064e\u0627\u0646 ..... \u062e\u064e\u0645\u0652\u0633\u064e\u0629\u0639\u064e\u0634\u064e\u0631    \u0627 \u0631\u064e\u0642\u0652\u0645\u064f \u060c \u0634\u064e\u0627\u0631\u0650\u0639\r\n\r\n\u0628 \u0634\u064e\u0627\u0631\u0650\u0639 \u060c \u0631\u064e\u0642\u0652\u0645\r\n\r\n\u062c \u0628\u064e\u06cc\u0652\u062a\u064f \u060c \u0639\u064f\u0646\u0652\u0648\u064e\u0627\u0646\r\n\r\n\u062f \u0639\u064f\u0646\u0648\u064e\u0627\u0646\u064f \u060c \u0628\u064e\u06cc\u062a\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabannya B</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu yang ditanyakan jalan sama nomor. </p><p></p><p>jangan lupa follow.. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}